侮辱空姐嘅人好陰暗, 老鼠一樣存在!

空姐全方位都比一般人優秀, 外貌儀態學歷智商點都係算中上,
話人冇競爭力嗰d真係無知!

今次明顯係雜種遷怒港龍嗰啲空姐黃絲, 而且其本人極度仇恨香港人, 故意摧毀國泰港龍向香港人報復!

空姐全方位都比一般人優秀

今次一定要踩死班臭飛雞!!!!

雖則我好討厭d人笑空姐
但空姐又無你講咁誇張
儀態可能係始終要學
智商我唔知啦
但外貌學歷又必係中上...

明捧暗踩既死撚開

班友有D大學都無讀過

你覺得連登有幾多%讀過大學?

香港人平均有幾低賤, 大家心照啦!

唔關班飛雞事
但無可否認你呢句係岩既

優唔優秀我唔知，對手足講侮辱性嘅野就

侮辱空姐果D全部係PR 黎
連登是無辜的

大家食左幾多隻飛雞?

已封鎖會員 正義王
一早blocked左你

已封鎖會員 你認真就輸了
又一隻五毛

死開啦五毛PR

駁唔到